犯咩法唔殺人可以判終生?

運毒?

亂拋垃圾

你個fd好撚on9

衰11

老強

未必得
老強幾個11+禁室培育就可能得

衰11一定唔得啦
有人辦

維權